# سناریو
## سناریو استفاده از برنامه 
* __هدف__ : سناریویی که نحوه استفاده کاربر از سیستم را نمایش میدهد
* __اشخاص__ : هر فردی که نیاز به استفاده از لیست دارد
* __ﺗﺠﻬﯿﺰات__ : یک کامپیوتر با سخت افزار معمولی
* __ﺳﻨﺎرﯾﻮ__ : 

1. کاربر برنامه را باز میکند 
2. کاربر چک لیست خود را میتوتند ببیند 
3. در صورت خالی بودن چک لیست میتواند به آن اضافه کند در ابتدا چک لیست خالی است
4. از میان موارد اضافه شده میتواند هر کدام را ویرایش حذف کند
5. میتواند تیک یکی از موترد را قرار بدهد یا تیک گذاشته شده را بردارد
